90後活動吹水whatsapp群

呢個group都開左幾個月啦，一直都keep住有好多野講同埋有唔同活動

我地有約打機，睇戲，食飯，唱K，boardgame，郊遊...etc，總有一樣你鐘意，你有想做嘅野都可以係group約，總有人陪到你

依家個group有20人左右，依家想招多10幾個人 group友嘅年齡層係20-25，想入嘅就快快填名啦

傳送門:

push

推

年齡一定要20-25歲？

唔差太遠都無問題呀